原來馬米高有開youtube channel教英文

between, 雷莊兒真係腦又殘樣又殘，你話佢撐佔中 都係咁話